成個台都係星座撚！！好煩呀！！

利伸：20歲處女

屌你老母

天蝎就死出去啦

你係咪處先

廿七歲河馬男點識菊花女

曾經有個自稱專家嘅人講過，毒撚最愛星座同狗型人格

好cute

點樣追處女座女仔好？
唔識追

講完自己都想嘔

好準

有車有樓就追到

你自己又咪星座名，一擔擔正煩膠
利申23歲山羊男

搞事既出返去
唔好阻住me食女 ok?🙄🙄

交配同星座撚死去玩具台啦
阻住呀姐我傾心事

星座撚 我屌你老母